{
    "CookiesModal": {
        "header": "本網站的 Cookies",
        "text1": "在 RMG，我們使用 Cookies 以確保本網站及服務可以正常運作。這些 Cookies 是必需的，因此已預設啟用。",
        "text2": "我們亦會以 Cookies 的方式：",
        "item1": "分析閣下的使用模式，用來改進本網站",
        "text3": "這些 Cookies 是可選的。如果閣下想容許所有可選 Cookies，請選擇「接受所有 Cookies」。如果閣下想禁用 Cookies，請選擇「拒絕」。",
        "accept": "接受所有 Cookies",
        "reject": "拒絕"
    },

    "FontsSection": {
        "text1": "你的專案使用的下列字型，是從我們的伺服器而非你的裝置載入。",
        "text2": "這可能導致非必要的網絡流量，如你的連線不穩，還會造成載入緩慢。",
        "text3": "你可以下載及安裝這些開源免費字型，以提升使用體驗。",
        "safari": "不適用於 Safari ☹️"
    },

    "LocalStorageModal": {
        "text1": "你即將從本地儲存中移除 ",
        "text2": " 。該項目是由 ",
        "text3": " 建立及使用的。將其移除可能導致資料丟失而無法復原，或令應用程式出現異常。",
        "text4": "若你未能確定，或不是在我們的開發人員的指引下操作，請關閉這個視窗。"
    },

    "Session expired.": "工作階段已過期。",
    "Please log in again.": "請重新登入。",
    "Error": "錯誤",
    "Success": "成功",
    "Close": "關閉",

    "About": "關於",
    "Allow cookies to help improve our website": "容許以 Cookies 幫助改進本網站",
    "Appearance": "外觀",
    "Back to production environment": "返回生產環境",
    "Close all tabs": "關閉所有分頁",
    "Close app": "關閉應用程式",
    "Close current tab": "關閉當前分頁",
    "Close tab": "關閉分頁",
    "Community review": "社群審核",
    "Contribution Wiki": "貢獻者指南",
    "Contributors": "貢獻者",
    "Current session has been terminated. Please close this window.": "當前工作階段已被終止，請關閉該視窗。",
    "Dark": "深色",
    "Delete and reload": "移除及重新載入",
    "Developer team": "開發人員團隊",
    "Devtools": "開發人員工具",
    "Export Local Storage": "導出本地存儲",
    "Donators": "捐贈者",
    "Don't show again": "不再顯示",
    "Download desktop app": "下載桌面應用程式",
    "Follow us on Bilibili": "在嗶哩嗶哩關注我們",
    "Fonts are slow to load? Learn how to speed it up!": "字型載入太慢？看看如何提速！",
    "GitHub Pages mirror": "GitHub Pages 鏡像",
    "GitLab Pages mirror": "GitLab Pages 鏡像",
    "Help & support": "幫助及支援",
    "Includes at least 8 characters": "含有至少8个字元",
    "Join us on Slack": "加入我們的 Slack 羣組",
    "Light": "淺色",
    "Login success": "成功登入",
    "Main languages": "主要語言",
    "More": "更多",
    "More mirrors": "更多鏡像",
    "New tab": "新分頁",
    "Notes: Contributors are sorted by number of commits and commit time.": "註：貢獻者列表按提交次數及時間排序。",
    "Official website": "官方網站",
    "Other languages": "其他語言",
    "Pro tip": "小貼士",
    "Rail Map Toolkit is opened in another window": "路綫圖工具組已於另一視窗中開啟",
    "Raise an Issue on GitHub": "於 GitHub 提交一個 Issue",
    "Refreshing is required for changes to take effect.": "重新整理頁面後變更才會生效",
    "Remove this item": "移除該項目",
    "Resource administrators": "資源管理員",
    "Resource contributors": "資源貢獻者",
    "Restart RMT in this window": "於該視窗重新啟動工具組",
    "RMT Blog": "RMT 博客",
    "Running": "運行中",
    "Save": "儲存",
    "Select an app to start your own rail map design!": "選擇一個應用程式以開始你的路綫圖設計！",
    "Show dev tools for 1 day": "顯示開發人員工具 1 日",
    "Switch": "切換",
    "Switch to": "切換至",
    "System": "跟隨系統",
    "Tab": "分頁",
    "Terms and conditions": "條款及細則",
    "Tutorial": "使用指南",
    "Mini Metro Web": "迷你捷運繪製工具",
    "Unable to create your account": "無法建立你的帳戶",
    "Unable to reset your password": "無法重設你的密碼",
    "Unable to load contributors": "無法載入貢獻者列表",
    "Unable to load donators": "無法載入捐贈者列表",
    "Unable to login": "无法登入",
    "Unable to redeem": "无法兌換",
    "Unable to retrieve your subscriptions": "无法取得你的訂閱",
    "Unable to sync your save": "无法同步你的存檔",
    "Unable to update account info": "无法更新帳戶資料",
    "Unknown app": "未知應用",
    "Useful links": "實用連結",
    "Visit GitHub": "造訪 GitHub",
    "Web fonts": "網絡字型",
    "Welcome to Rail Map Toolkit": "歡迎使用地鐵路綫圖工具組",
    "We'll never share your email.": "我們絕不會透露你的電郵地址。",
    "You cannot open multiple Rail Map Toolkit at the same time. Please close this window.": "你不能同時開啟多個路綫圖工具組，請關閉當前視窗。",
    "Your account is created successfully.": "已成功建立你的帳戶。",
    "Your password has been reset successfully.": "已成功重設你的密碼。",
    "You're currently viewing a testing environment.": "你正在檢視測試環境。",

    "Login status expired.": "登入狀態已過期。",
    "Log in / Sign up": "登入 / 註冊",
    "Log out": "登出",
    "Change password": "更改密碼",
    "Update account info": "更新帳戶資料",
    "Change": "更改",
    "Account": "帳戶",
    "Welcome": "歡迎",
    "Forgot password": "忘記密碼",
    "Check your email again!": "請再次檢查您的電郵地址！",
    "Email with reset link is sent to": "重設密碼的連結已傳送至",
    "Email": "電郵地址",
    "Send reset link": "傳送重設連結",
    "Reset link": "重設連結已傳送",
    "Reset password token": "重設密碼驗證碼",
    "Password": "密碼",
    "Reset password": "重設密碼",
    "Back to log in": "返回登入",
    "Log in": "登入",
    "Create an account": "建立新帳戶",
    "Sign up": "註冊",
    "The email is not valid!": "電郵地址無效！",
    "Verification email is sent to": "驗證電郵已傳送至",
    "You may always change it later.": "您可以隨時更改。",
    "Send verification code": "傳送驗證碼",
    "Verification code sent": "驗證碼已傳送",
    "Verification code": "驗證碼",
    "Mininum 8 characters. Contain at least 1 letter and 1 number.": "8个字元以上，包含至少1個字母和1個數字。",
    "Failed to get the RMP save!": "無法獲取RMP存檔",
    "Can not sync this save!": "無法同步此存檔",
    "Synced saves": "已同步的存檔",
    "Subscribe to sync more": "訂閱以同步更多",
    "Create": "建立",
    "Current save": "當前存檔",
    "Cloud save": "雲端存檔",
    "ID": "唯一識別碼",
    "Status": "狀態",
    "Last update at": "最後更新時間：",
    "Delete": "刪除",
    "Sync now": "立即同步",
    "Sync this slot": "同步此存檔",
    "All subscriptions": "所有訂閱",
    "Redeem": "兌換",
    "RMP_CLOUD": "地鐵綫路圖繪製器・出發進行",
    "RMP_EXPORT": "地鐵綫路圖繪製器・一度停車",
    "With this subscription, the following features are unlocked:": "訂閱後將解鎖以下功能：",
    "PRO features": "專業功能",
    "Sync 9 more saves": "同步額外9個存檔",
    "Unlimited master nodes": "無限大師節點",
    "Unlimited parallel lines": "無限平行線段",
    "Random station names": "隨機車站名稱",
    "Export super large images": "導出超大圖像",
    "Share saves with others": "與他人分享存檔",
    "Sync 50 images": "同步50張圖片",
    "Expires at:": "過期於：",
    "Not applicable": "不適用",
    "Renew": "續期",
    "Renew now and get an extra 45 days!": "現在續期並獲得額外45天！",
    "Redeem your subscription": "兌換您的訂閱",
    "CDKeys could be obtained through the following ways:": "CDKey可透過以下方式獲得：",
    "Community Reviews": "社群審核",
    "CDKey": "兑换码",
    "Enter your CDKey here": "在此輸入您的CDKey",

    "Oops! It seems there's a conflict": "哎呀！好像有衝突",
    "The local save is newer than the cloud one. Which one would you like to keep?": "本地存檔比雲端的新。您想保留哪個版本？",
    "Local save": "本地存檔",
    "Replace cloud with local": "用本地存檔替換雲端",
    "Download Local save": "下載本地存檔",
    "Replace local with cloud": "用雲端存檔替換本地",
    "Download Cloud save": "下載雲端存檔",

    "Share work {{index}}": "分享作品 {{index}}",
    "Share this link with others to allow them to view this work.": "分享此連結給他人以檢視此作品。",
    "Copied": "已複製",
    "Copy": "複製",
    "Share link created successfully.": "分享連結建立成功。",
    "Share link deleted successfully.": "分享連結刪除成功。",
    "This link is valid until:": "此連結有效期至：",
    "Delete Share": "刪除分享",
    "Create Share Link": "建立分享連結",
    "Please be aware that sharing this link does not create a separate copy of your work. Instead, everyone who opens the link will always see the most up-to-date version. So, if you make changes after sharing the link, those changes will be visible to everyone who has the link.": "請注意，分享此連結不會建立您作品的副本。相反，每個開啟連結的人都將始終看到最新版本。因此，如果您在分享連結後進行變更，這些變更將對擁有該連結的每個人可見。",
    "Link will be valid as long as you have an active subscription. Otherwise, the link will be invalid after 1 day.": "只要您擁有有效訂閱，連結便會一直有效。否則，連結將在 1 天後失效。",

    "happyChineseNewYear": "恭喜發財！2026年農曆新年期間（2月15日至2月23日），絕大多數來自出發進行訂閱的功能向所有用戶限時免費開放。",
    "happyChineseNewYearClickHere": "了解詳情"
}
